有冇人知黑警輪姦被捕女示威者單嘢進展？

如題

push

推 個女仔落完b之後去左邊
點解咁耐都冇報平安

Push

p

我都想知

話進入司法程序，之前透過律師行發聲明popo 有意抹黑......

除左輪姦 仲有爆眼同骨折既手足

全部都好想知佢地既case跟成點，可唔可以沉冤得雪

話同佢哋調查唔吻合，話會繼續查.....唔知點....

推

比你知 佢就死咗啦

每次睇字就作嘔 好心酸

荃灣警署個女仔，係女途人，唔係女示威者（據蘋果報道）